% (C) Copyright 2018: Urs Fässler, www.bitzgi.ch
% SPDX-License-Identifier: CC-BY-SA-4.0

\subsection{Freie Software}
\label{sec:freie-software}
\subsectionframe

\note{
	\begin{itemize}
		\item Dauer: ca. 20 Minuten
		\item Zweck: von Freier Software überzeugen
	\end{itemize}
}

\input{freie-software/software.tex}
\input{freie-software/definition-free-software.tex}
\input{freie-software/advantages-free-software.tex}
\input{freie-software/usage-free-software.tex}
\input{freie-software/business-free-software.tex}

\begin{frame}{Message}
	\pause
	\begin{center}
		\begin{Huge}
			Freie Software\pause: alle profitieren
		\end{Huge}
	\end{center}
\end{frame}
